［二簡一］溝女兩種情況

你係一個毒撚，最近識左個女仔，你同佢tg 傾計。

1. 對方好熱情，回得幾快，你講乜佢都有反應，你唔會feel到悶場，唔洗左諗右諗有趣話題，你地感情升得好快。但係多數結果佢突然唔覆你就收左皮。

2.對方只係應一兩句，覆得慢，你feel到自己講野好悶，要諗講咩有趣野佢先覆多你兩句。但係佢唔會突然唔覆你，就算hea都會覆你。

你地會覺得情況1定情況2成功既機會大d?

情況1
情況2

冇機會

1

2既成功機會係0

我講毒撚係因為 毒撚唔知自己要諗有趣話題定自然傾計好D

無機會，毒撚最忌有自信

要令佢主動搵下你

HOW

毒撚只會遇人不淑
永世同臭雞糾纏

都有好既...我諗
但係情況1 唔會好傷咩?

講咗四千次 女唔係靠溝番嚟

呢排約左個女出去睇戲 點令氣氛曖昧d

咁係點

當佢地係男仔fd相處下先

可以試下既...

neither

1

佢個名

2種都親身試過 2種最後都係唔得
因為1係人哋啱啱識你所以先會畀心機同你傾下計 時間耐咗就自然唔想再whatapp 2.連想keep住fd既心都冇所以先hea覆 而正因為hea所以whatapp日子遠 每日一兩句呀拖365日都唔難啦

其實我都明白
係2種都唔得架